發現idog就好似藍絲

An俠就係和理非
衰然ifandog好多白痴但好撚團結

但an俠就 唔好搞分化啦

點知成日比ifandog踩到上心口

如果唔係大陸廠偷技術 又賤價出貨
An廠真係一撚家同apple一樣 當用家狗咁撚

就講今次三星 明顯係想搶番華為個中高檔an機市場

明明an fan先係藍絲個人私隱唔理
又好睇表面 出d gimmick野 工程機比你地食 就覺得android(中國）掘起咁

點知iPhone淨係粒U OS都屌打Android ROM仲要行NVMe（android=中國基建） Android識係識出d 無用既技術睇落好威 例如AOD 例如 例如 大陸廠仲出埋d垃圾光學式屏下指紋（=支那寶QR code)

調返轉
有幾多廢老藍絲用iPhone

人地要用華為，用國貨

An廠又真係幾似一班烏合之眾

唔講咁多，睇下藍到唔藍嘅葉劉點對待電子垃圾

你要叫個垃圾西瓜點答你

黃屍同藍屍有咩分別姐
講到自己好高尚咁

樓豬原來叫傻閪
唔係叫西瓜